回水立法會一事, 已經看出青政 核心既問題所在

巴治奥 係有俾單據 立法會

游bb 係俾無單據 立法會

大佬ar 你地同一個組織 做事可否協調下, 口經一至 夾下d 口供得晤得?

成日各自為政, 宣誓又係咁 去台灣又係咁, 今次回水立法會一事又係咁 7完之後 又再講大話

後生仔冇經驗 又打住時代革命 反既得老屎忽
搞到完坐孤立 多做多柒

游bb 係俾無單據 立法會

op唔該學好d中文先出post啦